(血的代價) 愛滋瘟一個人停工先換嚟一個一位

唔知之後會唔會每拎一個一位就再少個人
啲靠實力入嘅俾啲空降閪剋到全部遭天讉
最尾淨番牙降一個做一人女團 成為IU 接班人

你咪繼續9up lo
你個名條弱智死肥X1解散左 死撚左邊?
flop到冇人識

屌你老母臭閪

分身ac
粉埋mbk兩件垃圾孖寶

你條on9 仔The Show都拎黎打飛機肉酸到

弱智仔有樣睇

❤唯愛滋瘟❤

So cute

Wa好可愛好q 潛力股黎

咪燈啦
燈燈下真係好似傻尻拳咁講變左永續團我叫555拎碌警棍整撚爛你屎眼

星船同你玩永續我賓周刺身派街坊都得

咁嘅成績唔橫掃所有台嘅一位先至係造假囉

聽講佢中咗肺炎

有IOI 做版你睇 自己組團邊會有好下場。。。

都造開 有咩所謂

屌你咪咒權啦
真係中咗都要傳染埋俾油降先🙏

G持

油降都是賤女人

剃光佢哋個頭送去武漢就啱

做咩降低自己同乜閪拳一個層次

狗也唔屌啦

佢傻狗黎

同你做忌

又唔好咁
派一戶都派哂啦